Jaan Tormi kaebduse asjas Jaan Kibe wastu nõudmise pärast, puudus täna kaebataw Jaan Kibe.
Mõisteti: Jaan Kibet wahi all tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed: MHansen [allkiri]
                         JJaama [allkiri]
Kirjutaja Raudsepp [allkiri]
